成個月線周線圖指曬路 買熊有得輸咩？

目標價22000

手上d正股日日跌，但熊仔又賺返，好矛盾

正股驚閪咩 今年唔得 就下年 最緊要即食

留名